疑似警員微博呼籲：香港警察保證得到救治！

圖都唔洗改
有無人攞去做文宣？
姐係攞去宣傳上大陸，鼓勵佢地落黎搵警察
千其唔好咁做

搵黑警好喇唔好搵我地

唔記得邊到睇到

p牌推唔到

推乜鬼

佢地落到黎咪又搵香港人同醫護笨柒

畜龍頭盔？

憑咩咁肯定 醫死左係未入你數

幫手推出去

記住第一時間去警署求醫

team wendy，間唔時都有普通防暴會用
但唔排除係畜龍扮綠狗
用意未明，但睇老豆搵仔見過d狗有時會做畜龍，有時換返普通綠衫

咁撚驚黑護咪唔好黎

push

送晒班武漢人去警察宿舍隔離就啱

攬炒
----------------------
香港獨立 唯一出路

屌你老母 有無腦架 叫人有病都四圍 咁咪令更多既人受感染囉 低鳩能 作為香港既紀律部隊要去微博取暖 真係人唔笑狗都吠

成段嘢都冇邏輯 警察係救護咩？

國際戰線：求國際封鎖香港

白痴狗痴到入心

佢意思應該係歡迎大陸中招居民到步首先去警局

咁要幫佢廣傳喇
話哂黑警有急救牌
有病梗係去警署啦

原來狗屋有解藥係真

狗屋有特效藥